波台之友蔣介石ching考成典牙

入黎傾下計仔啦

有得上lihkg實考得好

打錯字

許業行唔畀佢上黎兩個禮拜呀

bam完未牙

伙記黎
係好待遇d

真係為佢好先兩星期
睇下銅軒d仆街 話之你死

牙蔣D時事咁能勁,通識實無問題啦,又一隻

題題都答中介五毛

又一隻

點解被人bam?

波台仔唔鍾意佢

樓上一堆五毛狗

死熱狗

引例引黃潤丹陸偉簾